有冇試過上司自己做漏嘢，之後發脾氣落你度

份糧包埋

有 我屌返轉頭

發脾氣ok，但記得要提返佢係佢自己on9

你唔屌返轉頭佢下次又屈9你

俾上司屈好正常呀，做細永遠都要硬食嫁啦，慢慢就慣，你要知道搵個有膊頭同會認錯既人係幾難先得，哥個人仲要係你老闆既機率更加低，我有遇過，不過係鬼佬同緬甸人

唔係歧視 但鬼佬真心有責任感啲

唔好睬佢姐

靚女就原諒佢

如果樓主係絲既就冇得原諒啦

自己最后走冇識燈 第二日番來小個前台

我反而好好運，遇啱既都係好上司

試過有一次同個客炒大獲，而且個客係唔細，上司拖埋我一齊搞掂佢，完全無怪我仲幫我講野話個客係出名難搞好滾動

屌番轉頭
利申 準備炒佢魷魚

呢種老細通常無乜腰骨
幫佢食左長遠都應該無乜好處

公司就冇

呀媽就成日

自己倒瀉野就側側膊唔多覺唔出聲火速清理

人地倒瀉野就發脾氣屌鳩人

最嬲係佢雙重標準，街外人見到你仲唔走夾唔抖受你氣咩

咁樣嚴人寛己，咁自私既人唔怪之得佢一個朋友都冇，剩係攞住電話on99自拍

呢啲最衰，公開話你衰，然後私下道歉
最後傳去老闆度，都係你暗食佢啲屎

第時你做大既就會咁做

咁同級同事呢

冇 全場我最細

有，仲要射到我成面都係

出得黎打工，
所有野black and white email CC多D人留底基本野啦

發脾氣玩老屈咪一個Email Attached屌出去比全世界

我會怪自己無成功地阻止上司做錯做漏野，
一切都係我的錯，如果我有好好為上司準備，上司一定唔會出錯